今晚阿仙奴一定唔會輸（含分析）

因為曼城贏唔到